點解香港咁就俾個慈雲山廢老院收咗皮?

If I speak💀💀💀💀💀

香港本身就係俾廢老收咗皮

陳浩南可以響慈雲山打到落銅鑼灣
我地廢老院一樣得

咪係，大把廢老同支那蝗蟲夾埋收香港皮

我表示關注

成個政府都係